trump個仔會唔會知道咗老豆中咗肺炎，跟住喺ig開po屌鳩支那？

feel到佢嬲到仆街
同埋個時機幾吻合
佢老豆前排先見完個巴西佬
今日個巴西佬就中招
trump肯定都會check下自己有無中
安已不

侵：感冒姐

臭西特首

中共走狗

係咪叫呀森家族卡通